講到底, 分手只有一個原因

如果你唔係嫖賭飲吹
有一日條女無啦啦同你講分手
背後只有一個原因...
因為唔再鐘意你呀
因為唔再鐘意你呀
因為唔再鐘意你呀
醒下啦！！！！
乜野其實仲好鐘意你不過對住你好攰
乜野其實仲好鐘意你同你唔夾
係d 八婆嘅藉口黎架咋！！！！
扮到自己受害者咁被迫分手
其實唔想自己過意唔去咋
如果真係咁唔夾嘅點解當初又會喺埋一齊?
因為當初佢真係鐘意你, 當佢鐘意你嘅時候就會包容你嘅缺點
人無完人, 金無足赤, 到佢唔再鐘意你嘅時候就會淨係覺得你d缺點難頂
可能你會問「你唔鐘意d咩我改呀」...「點解唔比機會我」...
只可以同你講唔好意思, 當佢討厭你嘅時候當有100樣野就算你做啱 99 樣野, 淨低果1 樣野做錯佢都會追住你黎咬
然後就會開始由盤古初開嘅野開出黎數你, 再加幾條莫須有罪名好似你錯哂咁, 講到底都係搵緊藉口去合理化緊佢唔鐘意你呢件事
巴打信我, 你值得擁有更好的,
唔開心一定有, 夢可以發多陣, 但發夠就要醒啦！！！！

講到人地好似地底泥，同佢一齊都委屈咗佢
其實只係佢變心嘅藉口

你啱

冷靜啲

好啱 將啲小事放到無限大講分手又會講到自己好委屈咁

識左第二個之後，轉個頭話其實由頭到尾都無中意過我。話係我晒左佢既時間，再踩到你地底泥咁

黐撚線，鍾意兩個字就乜都包容到咩戇鳩

係咪一句鍾意就可以容忍亂發脾氣？係咪一句鍾意就可以掛住ex 都照原諒？係咪一句鍾意就踩對方屋企人都無問題？唔係鍾意就大哂㗎，仲有太多太多可能性就唔一一舉例。

拍拖就係要兩個人互相遷就，個個都可以 100%同對方吻合到一拍即合咩？睇少啲言情小說啦。

嗰個人熱情都會淡，可唔可以行落去唔係睇熱情到幾耐，而係睇雙方肯為對方配合幾多，配合到大家可以對一世都無問題。瞓醒未

利申返先：唔夾就唔夾，等到有第二個先走同埋第三者仆街死